事實證明 最唔想停既係黑警

想賺錢好平常姐

香城online又開server啦

佢地自己攞黎

明明一切漸趨平靜，佢就故意激起民憤。
佢梗係唔想停啦，到現時為止佢地死咗人未？幾多人傷？重傷呢？唔覺囉。打班手無寸鐵既市民有幾辛苦？但OT錢滾滾來。

你玩GTA會唔會停到唔打人殺人先？更何況班友冇皇管我覺得唔收錢佢哋都會打落去.

班狗雖然冇腦，但佢地都知活動一停就到自己被清算，所以一靜落黎班狗就實會出黎激發人上街。拖延清算日來臨

要佢地化為飛灰

點會想停
依家日日呃ot
又蒙哂面打人而不需負責
幾爽

姣兔盡 走狗烹

其實佢地好驚 有幾多濫捕心裏有數 得罪左好多人
如果事件調淡 班休班popo 無警棍 無噴霧 真係瘋狂比人溶

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢

政府將會凍結有份捐錢既人士同商戶

Fc?風向？增加捐錢成本好似上次冇人空地出黑旗個種咁？

芬姨講完黑警即發癲

再拎啲ot錢買熊仔開槍隊冧個市

聽聞香城online會係聖誕前兩日 先會重開server？

推

成個警隊犯罪嘅人愈多，就冇可能拉得哂
你有小小意圖想做鳩警狗就開你戰
反正得佢地有裝，怕咩？

外國求助：8國聯軍
解放軍：你信佢救港定借機永久管治？點都死
內戰+外戰

長期帶住狗罩，一更12個鐘，日日比人屌老母
冇啪藥/興奮劑都冇人信啦，咁嘅環境一定暴力上癮
有咩事打撚咗先，反正冇得追究又有得賺OT